班全球暖化撚而家凍到鳩都縮

上次先話香港無冬天 都呃人

咁快9都縮？

改左名 叫極端氣候撚
公就䁔化贏 字就極端氣候贏
環保撚贏曬

人地個龍門搬左好耐啦

中世紀小冰河時期唔知計唔計極端氣候

限電撚
冇煤撚

凍？邊撚度凍，仲著緊背心出街

凍？？？

樓主虧佬黎

呢啲叫凍？

如果10度8度都叫冬天？
好多連登仔呢啲天氣仲著梗短袖衫

樓主自己廢就鳩縮啦

暖化撚: 個別例子 你望下北極啲冰

好熱

十二月呢啲天氣都叫凍

細路仔未經歷過冬天

凍熱呢樣嘢因人而異
777大熱天時都包到上頸，廿幾度就著樽領冷衫+大褸頸巾

環保少女：中国做得好好想舔習爺爺袋底

香港周四（7日）起再度轉冷，至少一連5日都是寒冷天氣🥶🥶🥶🥶🥶

【寒流將再襲港至少5日 天文台料周五濕凍 市區9°C北區4°C】

幾日凍就打哂飛機，反環保、反全球暖化撚唔肯面對現實